有冇身邊肥人真係變咗優質股？

成日見啲人話肥婆肥佬都係潛力股，但我身邊又真係未見過

有冇人身邊係有呢啲咁勵志嘅事，或者後悔當時冇溝佢，可以開心share 吓

欣直

你瘦咗係潛力股黎架

再瘦連a cup都冇架啦

你整咗容之後直頭係女神嚟

我

未識過有真係好肥既人成功變瘦

但就見過好幾個
明明係靚仔靚女
肥左之後走哂樣
完全變左2個樣

所以我信有肥人會係潛力股
但前題係佢地肯去減囉

who

無

有親戚係
原本2xx磅肥仔，之後好似話做野好辛苦(我估佢都有特登減既)
2年後變左靚仔